活係自己世界度

難聽過粗口

Fuck you asshole